等了成日竟然延長

反正你都抽唔到架啦=.=

課了金=.=

我有預感一抽中

不是吧，褲子都脫了

葉良樹人人得而誅之

好可惡

禾刀系
做左巧耐非洲人
應該歐返次

收皮啦 之前啲圖如果係真 我一槍打死你

非洲左好耐啦ching=.=
坐了好多年？

成粒鐘了
得未牙

珍

肥油4星姐-.-

2個鐘啦

請問有得抽肥遊未

幹

一陣開ser準備跑狗跑半個鐘

未牙

十連連打半粒鐘啦 仲同你單抽

wa 屌- -

60石

第一個10連中miyu B了！

牙遊你咁鍾意我